(公投）為左識別五毛假膠pr 同風向撚 大家同唔同意加返高登既派膠派酒同埋顯示俾幾左多人block

起碼一睇block數就知個account係咪慣犯 連登無起底系統 睇唔到佢係其他post講過啲乜 但睇俾幾多人block 絕對有效check到佢個account係咪鬼account

同意

推

同意，不過adm表示太麻煩